自從98金融風暴低位，租樓兩年以上既都未贏過

租一年，咁岩食正一年跌10%既浪先買樓，就有得贏。
租兩年，最多都係打個和。
租兩年以上基本上要輸，我識有D人賣自住租超過十年，輸租金輸升幅，輸幾百萬。

想移民既，唔買都明。
但要自住起碼幾年，我唔係好明點解有人會租樓。
上一代既人就話可能俾97 至03 果段跌市同高息嚇怕左。但自從有印錢，經濟差唔差，都係會焗住通漲。

當然未來既事冇人知，祝租樓既人好運。

咁租樓都係玩現金流既 同埋唔係個個都話咁易儲到首期

有人ibank 大學租樓有津貼
大把鬼佬都係咁

有錢實買架啦 唔通租租幫人供樓咩
不過都有弱智日日驚到死唔買

依家租金回報低左，其實係長年低息既effect黎。唔好諗住租樓平左果一千幾百蚊，就由買變租。業主收少一千蚊唔會肉赤。

諗緊買定租既，建議去理解下咩係現金回贈，mortgage link, 同轉按套現。

呢D例外啦

大把租樓月光族 月尾要問人借錢
講到個個有能力買樓咁

冇可能
明明租樓秒秒賺

樓豬快啲走先，呢到我幫你頂住

其實租樓無問題，最緊要計啱條數，識個老闆租左十幾年九龍塘別墅，另外揸左50個細單位收租

但英明一世，早兩年沽左十幾間收租換左間白石角特色自住，中曬伏

等下就有白石角站

無問題，宜家又有小巴出沙田
配套ok

佢咁租緊係冇問題啦 大佬大把單位收緊租wor

連登個個一畢業50K

因為無首期囉

白石角垃圾站就有

一條友冇咩野就唔好自己搬出黎住啦。租以外仲要出多好多雜費。
想結婚既，唔夠首期，都儲多一兩年錢啦。租樓嚴重影響儲錢能力。
兩個人月入加埋4-5萬，加埋儲到幾十萬，都買到5M既樓啦。
遲D再有能力咪換樓。